野生捕獲「ViuTV女神」沈殷怡（Shirley）陪靚仔海旁晨跑

「ViuTV女神」沈殷怡（Shirley）因為主持《美女郊遊遊》而爆紅，近年她有份參演的《詭探前傳》 、《男排女將》等劇集亦得到不少好評。今日（21/03）沈殷怡參加「01齊跑」活動，與參加了活動的粉絲在紅磡海旁一起晨跑。

跑步時有沒有留意附近的靚仔？她接受《香港01》訪問時回答：「我啲Fans都好靚仔㗎，我眼裡冇其他人，所以答你唔到。有冇心水？呢個off-cam再話你知！」為什麼不選擇跑山路線？沈殷怡就笑說因為難度太高：「要循序漸進，再有嘅話就可以同我一齊跑山，我覺得太平山晨運路線都唔錯，哈哈哈哈。」

From: HK01

狗屎垃圾都post上嚟

何桂藍bulk啲定佢bulk啲

咁肥美

距離拍攝《美女郊遊遊》的時間剛剛有一年，她自言這一年來偷懶了不少，所以最近已開始了健身計劃：「最近開始做返Gym，不過室外跑步係一直但係未實行嘅事，今日係一個好新鮮嘅挑戰。」

沈殷怡坦言，自己的身形在過去一年肥了不少：「何止少少，我而家直頭想sell肥！睇吓可唔可以將肥成為一個潮流指標，等大家覺得唔係超瘦先靚。因為我以前都追求瘦，但係慢慢就會覺得如果要迫到自己咁盡，其實做女人都幾辛苦。」她笑言，因為今天有拍攝工作，所以昨日沒有吃晚飯：「哈哈，我個人好盡責㗎！」

點解會影到佢咁柒

大奶
大奶

樣靚白滑
大波長腳
又夠高
學歷高
有家底
又後生

幾撚正啊

第一眼覺得佢幾靚
望多陣就已經覺佢係okay啦果種
佢個妝黎黎去去都係果隻
佢係著咩衫 做咩戲都係果種style

發覺香港好多女仔個樣都係唔係靚
但佢地會有晒靚女既裝備令你覺得佢靚
長髮，high少少light
個身好瘦同薄
夠白
著衫fit身或貼身
都靚左9成
波唔駛大 衫夠貼身有bra/pad觀感已經好勁

加上viutv成日都見到，有少少疲勞感...奶奶成日見又無喎

係啦viu成日都搵佢做節目
唔係話佢唔好
會唔會出得太多

靚仔呢屌

夠啦樓主張張樣唔洗再PO

影相果個出哂事

阿冰>

呢種身材一定要後入+渣波瘋狂撞到佢死死下

條腰好肥咁喎

呢種肉地真係好撚好屌

...

好撚柒

不過副偈ok

佢要做下運動減下肥

樣麻麻地，但身材真係加哂分

有冇諗過本身就柒

正

我覺得宜家唔錯

呢張靚咁多
對奶真係正

dllm

靚仔係邊?

靚仔呢

沈殷怡（Shirley）今日（21/03）參加「01齊跑」活動，和粉絲一起紅磡海旁晨跑，最近她除了忙於主持《囝囝女女730》之外，還提到了自己剛完成了ViuTV新劇《無限斜棟有限公司》的拍攝工作。她透露，在劇中需要飾演一個黐線的女人：「個角色好癲，好想報仇，係一個好唔開心嘅女仔，同上一套《男排女將》嘅大學生『蟲蟲』完全唔一樣。」

有肉地啪啪聲

岩

咁大聲講

無乜人

大山婆咁

而家咁先正

鄭紀航大人

拉

女神身材幾正

肥左係個鼻到定咩
成個樣變曬既

肥了

陳欣妍正過佢好多
當然最正係我嘅kathy仔

個樣好似貓頭鷹

好撚樣衰喎

佢本身係啱啱好嘅
但而家成個人漲 條腰係粗咗
腰pat比例無咁吸引

有你呢種人係到
所以個審美觀咪咁畸型囉
肥嘅女仔都係生不逢時

咁樣有肉地先最正

on9 呢啲屌起上黎先正 唔識野

double s個期好正
依家好似越睇越怪咁

好撚樣衰

手臂粗撚到

好撚樣衰咪撚擺上黎

條女啲腳趾好撚正

叫D 打手抖一抖
第一眼望個種肥有D 似師奶
又無水蛇腰
身材基本上無得同coffee 玩
五官好似唔差但加埋又唔係話特別靚
求其搵個星女郎張敏都屌打
咩學歷 復旦大學...再CU 洗底 算啦
應該只可以sell 白淨

樓上全部唔撚洗再講，你地唔屌我屌

大波版陳貝兒

樓主癲撚咗係咁po

Btw我都係入嚟睇靚仔

靚仔喺邊？

有得屌我實屌, 唔洗講咁多, 對波好正好軟熟白滑, 夾腸仔就正

佢個樣其實有啲killer joe

大件但唔肥

係壯

講真 開始走下坡

其實佢如果唔覺得自己係肉底嘅話
而又唔故意去減 其實係靚又正嘅

平時應該落好多填充物

吹奏完個大陸妹未

想屌

成個c9咁

貓貓 vs 貓頭鷹
邊個好色啲

80kg嘅樣加50kg嘅身材

靚仔係邊？

咁平嘅

係幾似

Abby

幾好肉哋喎

豬西大火雞

個鼻近眉心果度真係好怪

女人鐘意落幾多填充物都得

個樣麻麻地

有無人覺得佢哨牙

依d先正

大軍

人間性器

支那01

【Package勁】沈殷怡係律師咪神 老竇沈仲平做過律政司副刑事檢控專員

對奶真定假?

好撚大隻

佢宜家呢個身型都好正喎
真係減都唔需要減太多

Ig 瘦咁多既

肉地既野你識條鐵咩

如果係素人就完美
如果係藝人就的確要減少少for上鏡

More

呢輯相都影得幾失敗

咁撚肥跑多d步做多d運動都好嘅

HK01 影

同一個人？

出席活動都叫捕獲

鞋咁乾淨 應該好少跑

呢啲身型勁能正

好撚正

戴咗口罩幾靚女

呢種肉地身型先好屌
識唔識

一直覺得佢山根位好怪

小肥好正

大媽 好大奶

大家唔好咁痴線啦

屌 DJI OSMO

野生捕獲

做新聞

要大波搵欣宜啦

個樣根本唔靚
係大波
佢本人都講過唔做運動
所以啲肉好鬆水筒腰
不過我唔反對連登仔淨係J佢對波
但唔好吹到佢係靚女/女神

佢真係好樣衰

同高海寧同款咁嘅樣都可以叫女神

ViuTV冇女喇咩

只可以講IG相真係P圖得好勁

I am sorry I cant

佢對眼似老豆 矇豬眼 所以要靠痴雙眼皮同大眼仔 加埋畫眼頭眼尾
個鼻同下巴明顯整過嚟 一係大陸 一係台灣
本身佢瘦底白滑大波 但因為少做運動又廿中 個人又高頭又細 上鏡先顯肥 之前見過佢中學個陣 係好女神feel 行出嚟回頭率100% 不過個陣爛面

肥左

肥左唔少

以前真係靚 係啲歌唱比賽見過
依家俗哂...